國安法公布首天 4新盤收逾1100票 萬科香港The Campton兩日收逾1700票佔最多

長沙灣The Campton昨日吸引大批市民前往售樓處參觀。

雖然全港社會聚焦全國人大制定港區國安法，但近日氣氛熾熱的樓市，新盤收票反應依然熱烈。綜合市場資訊，4個主要新盤昨天單日合共收逾1100票，其中萬科香港以折實平均1.64萬元首推94伙的長沙灣The Campton，單日收約1000票、令項目過去兩日累收約1700票，超額近17倍。

The Campton周四起開始收票，市場消息指至昨晚，兩日共錄約1700認購登記，以首批94伙計，超額近17倍；項目首推單位折實平均16,411元，相關呎價是繼土瓜灣喜築、深水埗南昌一號於2016年9月及10月，同以折實平均實呎1.5萬餘元推出後，近4年來首批折實均價最廉宜市區新盤，開放式戶折實入場費484萬元。

利奧坊‧曦岸特色戶擬招標發售

恒地（0012）明日首輪發售88伙的大角嘴利奧坊‧曦岸，市場消息指，項目昨日再收約50票，累收約450張入票，以發售單位數量計超額4倍。

恒地營業（二）部總經理韓家輝指，項目頂層設6個特色戶，其中2座28樓A室屬3房戶，實用687方呎連天台及平台，稍後擬招標出售。

至於以入場費約489萬元作招徠、英皇（0163）西半山摩羅廟街新盤半山捌號，據悉昨日亦收約40票、兩日累收約60票，以首張價單30伙計超額一倍。

另今日發售26伙的永義（1218）九龍塘雋睿，據悉昨日收約20票、累收則約80票，以今售26伙計超額兩倍。

換言之，上述4個主要新盤，昨共收逾1100張入票，反映市民入市意欲暫未受國安法影響。

愉景灣超級洋房逾2億內部轉讓

此外，早前有標準單位以實呎7.7萬元售出、創今年一手分層新高呎價的渣甸山皇第，牽頭發展商上載新銷售安排，下周二（26日）推出16樓A室招標，屬實用2848方呎標準戶。

此外，香港興業（0480）愉景灣17期、即愉景灣1a/1b區，洋房C、C1、C2及C3號，昨以2.07億元售出。發展商回應指，是次轉讓給香港興業全資附屬公司，純屬公司內部的重組調配。市場估計，項目每座洋房實用達8000餘方呎。

恒地營業（一）部負責銷售的馬鞍山迎海，近日連售6伙，主要屬複式戶和4房標準戶、套現逾1.92億元，最新一宗為迎海‧駿岸（迎海4期），以2353.8萬元售出7座12樓A室，實用1453方呎4房戶、實呎1.62萬元。

主要新盤本月近20宗撻訂

另本月主要新盤取消交易總數增至約20宗，其中永泰（0369）屯門青山公路The Carmel 26號洋房，原於去年1月以1995.7萬元售出，惟昨日取消交易撻大訂，若以沒收樓價兩成計，料買家遭殺訂近400萬元。

林尚民

升！

正股驚閪咩

外資全部撤走 一個不留 樓市大跌喎 聽左十年
武肺又係 明明death rate極低 成班恐懼撚

點知全撚部超晒標仲超咁多 原來真係得連燈仔驚

入市
信中央

成班淡淡仙都唔仙下，學人講走資講移民
邊個國家會收垃圾

傻仔係活得開心啲

繼續買樓，大家中國人，怕乜

明顯少票好多，公佈前後比較

最撚叻係你啦阿sir

你大撚把OT錢又聽聽話話做隻狗

咁又真係驚閪呀

金股樓滙繼續升

啲傻仔幻想自己樓都買唔起有能力移民
冇返一千萬要移民喎 最後做唔掂又死返香港

Campton?
先第2日渣喎 第1日熱烈啲都唔出奇
個盤真係抵屌

股會跌 但樓就發夢啦連燈仔

有幾多地產佬又扮買家，堅係聽過地產朋友話會扮

掃樓

如果咁計就比較唔到，除非wetland加推就比較到

扮係可能有 但比夠你咪最多幾百個一齊扮
睇下最後超標幾多倍啦
濕地超50倍啊 有冇必要啊？

唔好自我安慰啦 成日話假數做假左手交右手

有啲盤Agent 個個都抽，公司借票扮，例如恒大幫推造勢

濕地真客多，因為平，唔洗扮，有盤試過過千票都係AA扮

買真係有人買。但成家人一齊入票。經記又要幫手入。實爆收飛。玩左好多年啦

自住唔驚！

你好肉酸 依家事實就係同你地班兒登仔相反 乜鳩都話人阿sir 做乜撚？

算啦 佢地駁唔到就話人sir/aa/5毛架啦
面對唔到現實

好mean

Agent 無工開，扮下客囉

買啦 驚閪咩 起碼仲有27年住 抵屌

深水涉扮長沙灣

笑撚死人咩 獲獲新盤都話超額架 真係買既都唔知有冇一半

繼續自我安慰
去到最後全部都正式註冊成交就話左手交右手

升

又話樓市會大跌 儲晒子彈等50萬樓等左十年

抵屌都要有錢。

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

咁多人高追
準備大跌

傻仔
你以為依家到左最差?

97回歸個個咪爭住走

結果呢

大把最後咪又回晒流

貧富懸殊 香港大把人有錢買
一定1q清 信我

樓上班五毛繼續維穩啦事實係已經有歐行banker準備撤2000億美元資產

即係話aa狗比想像中更多

我身邊d fd 家庭月入10萬左右超過一半呢幾日已開始搵移民公司賣樓籌旗移民

有兩三個已經早半年搞掂左或者一開始就係abc，最後兩個俾印花稅hold住走唔到

唔係話個人會即刻係香港消失，但係搵路閃絕對係黎緊呢十年偽中產既共識

on9琴日買果陣都未開始傳

其實班連登仔係想唱淡等自己有機會入市

97年嘅味道
愈多壞消息 愈刺熱
不過係公務員又唔怕買

繼續升

心水清
全部都係扮
事實嚟

我睇下個禮拜全部都跌

買咗樓之後
就擁護國安法
擁護國家
安居樂業
做港豬

唔好返la

升
買買買買買

今日5月23日係全民貼紙日呀 入黎㩒兩個制就可以send文宣出去喇！

手足幫幫手置頂

排隊師？

深水埗賣地拖都揾二個媒企喺度扮客啦

一班傻柒

樓跌果刻 香港應該係焦土攬炒成功 但係樓價到今時今日為止都只會roll落去

全民文宣日 Share文宣出去呀

兩步share文宣
入去揀張圖 㩒share去whatsapp 就可以send哂俾親戚朋友同各大群組

原來星期五地產股係假跌

你有10000個aa,你出100伙，你覺得做唔到...
做過地產既好肯定同你講，三大aa一定會入票，仲有細行

全港你計下有幾多aa先講，有啲野
昆唔到自己

接受現實啦連登仔

最後成交晒咪得
同埋都係講相對比較啫
幾年前平時牛市超標10幾20倍
呢獲差唔多，甚至更多，咪證明樓市冇淡到

真 自己買唔起樓
個個叫人撻訂 黑心到

以前又一樣有aa入票 係咪先
而家都有 咪睇比較
唔通濕地超標10000倍你都仲話係靠aa入，實際上個盤唔受歡迎冇人買咩

又嚟外國撤資論

哦
我淨係見到 8964夠多人走同撤
唔夠8年個個番曬嚟然後港女港樓破曬頂

好撚驚喎

下年又升10%

連燈內幕消息唔好俾人知

五毛帶風向

得閒睇下報紙唔好衝出黎柒啦

香港準備收檔啲樓送都無人要

Source呢 想睇

唔好咁啦你哋, 難得尋日班淡淡上晒水打晒飛機
熱熱鬧鬧咪幾好, 係要搞到佢地潛晒水先安樂

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請推post及分享給身邊黃絲朋友

聽日, 港島, 巴士站
熟港島巴士線既人快D俾個number同總站位置

自住驚閪咩

一國一制拆咗個關
有十四億人接貨實升幾倍
唔買就笨

班兒登仔無返過工未感受過個股市樓市氣氛，一味睇報紙佬報就放大d 利淡消息，無腦自high 打飛機，現實係暫時仲係有好多資金等上車

一日仲有淡友
一日都仲會升

升
唔買貴10%

樓價大跌 跌至負樓價

連登仔
本來諗借個光環freeride
拖冧個市

用自己嘅人頭計多啲失業率
推冧樓市股市洗牌

冇得唸lu

好true

呢幾日啲移民顧問
係咁收到啲燈仔電話
問冇錢點移民？連agency fee都唔想畀,
總之就係幫佢免費移民

最好去到個移民國家攞埋
當地福利唔使做

好啦移左民啦
又攞到當地嘅福利啦

又嫌棄社會福利
太過低唔夠錢去旅行

冇時間同你排隊呀
得閒攞匯豐估價app出嚟
估下自己層樓個估值升咗幾多仲好啦！？

係喎唔記得咗呢個term㖭
前排油價大跌嘅時候
有兒登話會負樓價㗎喎

報紙

可信性極高

路透社

好撚仆街

收錢買樓

日日睇報紙財經版，投資勁過巴菲特

有無人比錢我買下

私人銀行家 係管理2000萬美元資產 係管理
仲以為條友自己投資左1.6萬億港紙添

聽咗十年樓價跌，支爆

樓價一定升

全民文宣日 Share24號、27號同國安法嘅文宣出去呀

兩步share文宣
入去揀張圖 㩒share去whatsapp 就可以send哂俾親戚朋友同各大群組

樓主幫手置頂得唔得

前幾日天文台道 成百個地產佬喺度鳩fing fing

呢度啲人唔會理架
人哋講樓笑9你

要知道連登好多波台股台房台
呢啲台大把港豬同淺藍
日日笑連登仔，覺得連登仔係一個人黎

因為97支共未發功，今年先正式開波

03講到而家

大規模撤資都係

睇錯咗Compton

呢度啲人買樓
你冇樓
就去抗爭
搞到動盪
令到我層樓跌
負資產

之後洗牌畀你上樓
大佬我點知持你？

求下你哋放手啦
畀樓價ccl升到200先諗啦

香港真係掘金勝地，無得輸

真
劏房都買唔起有乜資格講投資移民

以前同以家點比，以前都無限制大陸人黎香港消費，同限佢地洗幾錢，而家，你限制佢班人落黎，限制匯款，限制張卡消費。

而家個市咁差，大家心中有數啦，你買樓既得兩種人，一係呢10年落黎既新香港人，一係自住非full pay既香港人。

如果你話新香港人都係香港人既，咁我無野好講。

日日聖誕卡話樓市gogogo

今日多人到仆晒街

長沙灣The Campton周三賣188伙 暫收3200登記

長沙灣新盤The Campton第1B期收票理想，今加推第2張價單共94伙，折實458.9萬。

新推的第2張價單共94伙，包括開放式至3房單位，價單定價546.2萬至1,451.1萬，價單呎價17,737至23,314元，維持最高16%折扣，整批折實458.9萬至1,219萬元，折實呎價14,900至19,585元。發展商指，撇除座向、景觀及樓層等因素，此批單位售價輕微調整平均約2%。

項目同時公布銷售安排，盡推第1及2張價單單位共188伙，安排周三（5月27日）於尖沙咀天文臺道 8 號早上8時半起作首輪銷售，周一晚上7時截收登記。

市場消息指，截至晚上8時，該項目累積錄得約3,200認購登記，超額約16倍。

見到你句歐行banker就知你鳩upibank就ibank啦 歐行banker春仲有，冇一間ibank係唔奶大陸春袋，咪撚戇鳩，ok?

只可以講，香港人真係好有錢

樓市好強哦

最後依句真，間間ibank都投資咗大量錢係大陸，點會唔奶

屌唔計la
又贏

發展商自己搵人做勢
唔計

水票過萬，實際有幾多枱，咪呃自己
點會真係有萬。

的確多人買wetland，但咩口價啊，至遠至平𠴱個先多人搶啊。咁代表乜？需求係有，但購買實力又有幾高？應該真係貪濕地有仙氣而衝入去

講緊8百萬樓都要拎72萬出黎未計雜費，依家真係周街都百萬富翁

你搞錯 樓花係無9成按 得8按 姐係最少180萬做首期

有幾多人係做即供？

多謝巴打指正，即係個個都有成2百幾萬係手，香港人真係好有錢

64屠完城咪一樣仆番去 鬼佬爭住奶

咁點解上海深圳啲樓咁貴
乜唔係全世界都逃離支那咩？
上年一月外資撈底投資上海房產創新高喎

上海唔止樓貴
户藉都貴喎
同一本護照 點解啲人唔留番喺貴州同內蒙嘅？

只係真係要住 未移民之前都要住
更何況買得起樓嘅好多都有外國藉

香港人的確好有錢
The Campton咁受歡迎收咁多票
結果突然揀星期一截飛，星期三賣樓

唔知背後有啲咩原因呢

(可能因為唔想weekend賣啲員工要OT啦)

一定係個大陸發展商驚樓價會大插
拿拿臨賣哂佢呃香港人錢

你咁講會被人話廢淡架

係發展商對員工好
同埋覺得星期三買家請假嚟買，會有誠意啲

你諗下佢地啲人點起家先。
以前果班人個個到靠政府徵收土地發達，啲人搵到錢，自然買間好少少既黎住。仲有以前佢政府徵收土地都好重手 。

但係你都識講，係上年既事，你試下而家咁睇，班外資後唔後悔。

上海不嬲有國安法喎 仲辣過香港
點解啲人唔驚上海驚香港？
你都識講徵地係以前嘅事啦 間屋都唔知轉咗幾多手啦 仲講收地
我仲以為上年上海浦東仲係田添呀
而家上深心臟地段啲樓貴過香港幾多你又知唔知？

你無稅收，大陸政府都唔敢咁重手收土

接受現實啦⋯⋯香港好多有錢人......

幾年前上車，而家儲咗一筆諗住買多間，但發覺手上筆首期根本冇乜選擇，樓市升得太癲......就算幾唔合理，一樣有價有市，香港太多有錢人

隔離post話 b組2百幾號籌就清晒
咁你話實際有幾多枱

你不如問下有幾多人係做收樓先供？
呢個盤樓花先一年 你收樓先供要比多幾廿萬

收夠飛咪賣囉 然後再加價推下一輪
樓市gogogo

我最憎人講移民講到好輕鬆咁樣
現實中大把人根本連轉工既轉變都接受唔到
講乜撚野移民
窮撚通常只得一注錢
唔買港樓走去移民
仆街唔好喊

人地仲加價2%又點睇

人地反諷緊你你仲以為人地buy你

咁上海取代到香港成為亞洲國際金融中心未？

講撚左咁多年要取代香港 取代左去未？

香港一冧
上海就會取代
所以支共要整死香港

假架
實際係劈價

地產商要多謝國安法令港豬認命

原來咁多人爭cheap盤wetland係代表好多有錢人

好低入場門檻喎
我無理由離地掛

定真心你地覺得買樓要買到去wetland自住
可以算係生活水準高𠴱批？

現實係cheap樓、上車盤、中價、貴價乜盤都有人搶。冇得你唔認香港好多有錢人，風頭火勢都大把人入市。

其實大家都係支那種

只要你地唔介意，根本就有14億人民陪你地，咁多人，乜嘢靚樓都搶得起啦

信樓升，信有剛需，係好合理
只要你係五毛，你係藍，你繼續做返支那種，一定買樓係贏，加油

香港人不嬲都有錢，要承認㗎咩

上車盤有人爭jeh
貴盤家陣撚有人爭

接受現實啦
大把後生黃絲夫婦都爭住上車
移民? 咪玩啦

9按上車盤果啲本身就無能力移民啦首期又唔多
走唔到都要住 人地面對現實又要比連登屌

The Campton個位置冇得輸

可惜樓下係垃圾站

有冇搭車經過東區走廊北角近海個個新盤夜晚啲燈小到仆街，你就知真係買同住嘅人有幾少

海璇一早封左盤

現實咪就係新盤大平賣緊囉，搶左垃圾嘉湖幾多焦點啊你睇二手成交量，新盤出之下，係咪又跌返，咁樣叫剛需咩？

上車，對香港人來講，係基本嘢，4,5百萬好閒，但住個似樣少少嘅地方，就有啲門檻囉

真係唔明點解一個大西北再入嘅平盤收萬票，都可以解讀成強勁購買力。有實力嘅客，就唔睇wetland啦

往高望下啦公屋仔

一個大西北再入，入到望到深圳，行去輕鐵站都要段路嘅盤，收萬票，就話瘋搶，就解讀成香港人好撚有錢咪玩啦，有實力嘅，使L買wetland咩，天水圍都唔入啦

係就係SellHK，係有品牌，但價錢都反映咗，扣折回埋佣，嘉湖重有無肉食呢，睇下如果買唔到wetland，啲客會唔會出返去瘋搶嘉湖天水圍真係好好住啊。

又話國安法一出，樓價就暴跌嘅？

幾時先暴跌，我想趁這機會買幾個單位收租

買隔離美居上車先囉

長沙灣The Campton累收近5100票 周三開售188伙

200萬黃絲有能力有意願移民既得2萬都唔知有冇

成班弱智仔仲買樓

水票實有 但1萬票有幾多係水？
平時夠超標啦平時冇水票咩？今次超足50倍啊
接受現實啦唉 有時香港人就係要面對現實

現實就係，一個大西北再入，行去輕鐵都要段路，連SellHK都唔敢溢價開嘅盤。最後收得萬票，你地就射到一地都係，再大讚香港人購買力強，話香港人有錢

現實就係，有實力嘅買家使買天水圍？重要咁入？係啊，大西北真係好好住，新地都話客源分佈有50%都係來自屯天元，25%係新界其他，真係客源歸晒邊，剛需有無暴瀉全港啊

現實就係，天水圍真係好好住，香港人好有購買力啊，樓市極度風光

你收皮啦 天水圍最黃最撚多手足
阿sir咁得閒開工啊？我驚你計埋啲ot錢天水圍都買唔起

Btw你間接承認咗佢個價值高啲可以叫高啲

海璇仲未全部入伙
得一座有人住緊咋⋯

btw咁campton又點講 仲冇截已經過5000票 定又話全部水票跟住1q清冇野講？

兒燈仔真可愛 永遠都唔肯接受現實 咁中意酸

做aa咪長做長有?

好多都未入伙
同埋投資者又多

傻嘅，當然啦 起碼溢價15%，點都高水過嘉湖一截先啱。但SellHK點解唔咁做？各自解讀啦。

我唔係一味倒淡，只係依個現象一啲都唔靚仔。

萬科香港長沙灣The Campton，將下周三(27日)推售188個單位。消息指，截至今晚8時，該項目累積錄得近5,100認購登記，超額約26倍。示範單位及售樓處自開放以來，共吸引約13,000人次參觀。

咁呢個呢 係咪發展商老吹

仲準備加價2% 其實佢加5%都好大機會1q清
不過保守啲好 製造多人爭既局面

水票一定有，有人信多，有人信少，無咩好講。

賣成點，睇到最後尾貨先啦，首輪開快車咁開好正常。其實睇依家新盤開價，發展商部署，中立啲去解讀下啦，一味9唱好

開依口價，如果都賣唔好，已經係個市仆咗啦，你地重唔潛晒水，或者票扭盡六壬？重有得繼續唱好解讀？

你地有任務在身姐，好多人都心水清。

因為新地唔想重蹈PY貨尾賣唔晒，所以係策略嚟要凝聚購買力，做個靚勢一Q清，依家下期價單都加左價啦，黎緊2期仲有大把單位慢慢加，仲未計3期，你放心佢地一定加價，只係個睇幅度如何。

仲有隔離成塊地皮都未賣仲起緊Wsp，洗乜加咁急？慢慢黎同你玩加價啦，最緊要係個勢呀

咁2手樓價ccl不斷上升呢 點睇
地產商比咁多印花稅黎chok指數？

加價2%，正常部署，都係近期個勢嘅部署。我就無可能信你地班打手，更加唔信連登。

發展商先係賣家，真正參與者。佢地會進取大溢價，定保守默默推，係咩市況會點玩，清晰過你地啲廢話啦

真 到時就同你講 上次一二期好犀利啊
過萬票爭200個盤

咁你都係啫 有口話人冇口話自己

係啊，睇發展商部署最直接，好過睇連登嘅廢話分析。

一Q清就係最好既廣告，黎緊慢慢加價，啲人話今次平左我真係得啖笑，根本你睇數字就係平左，但要睇埋間屋座向睇咩景伙數多唔多明廁黑廁先得架，你睇數字就覺得平左其實你只係中左發展商圈套

發展商唱好
你地又係唱好啊嘛

道不同，關我乜事

講到美斯入3球，你有份落場助攻咁

一定係，新地係香港賣左咁多年樓，你估佢地唔知個市係點咩，實有大量內部消息係我地唔知，如果佢睇衰就唔會係天水圍投咁多地返黎，咁易俾你估到佢諗乜咩

傳媒會比較架啦 用返類近既盤比較
呢點可以放心

咁你夠講到自己勁過美斯咁

即係原來首批係座向差或者黑廁盤為主？
所以賣得平係因為單位質素？

咁即係應該再平啲？SellHK已經開高咗？

你估啲人唔知座向同黑廁就買咩
咪又係價錢平蓋過一切

你去問皇馬球迷
華斯基斯都勁過美斯啦

做好你個廢話角色啦

咁咪係囉，講咁耐就係價錢平囉
兜返去起點

加得快只會令人卻步反感，而且選擇亦多左，天水圍現階段亦唔係咩值錢地方，所以更加要小心加價，人哋有哂部署啦，每次陰D陰D加你小小價，不斷引你係咁入飛抽扣住你

冇人話過唔平
不嬲平貴、所謂市價就係以買家willingness to pay黎反映

價錢相比發展商質素，同二手黎講，係平架喎，所以你咪認同佢有加價空間囉

原來你都知自己就係果啲皇馬球迷
話自己盲反都有

即係個盤值貴啲、冇咁唔值錢雖
條友自相矛盾都唔知

冇咁唔值錢囉*

淡淡一Q清就話平，呢個係合理價格自然有人搶，再多10-20%都一樣有人搶，只係睇發展商點加價法

我會準確啲睇，係止跌回升

幾時先上返歷史高位，再幾時破頂新高？
你咁中意CCL，不如你分析下幾時上升。

我會對照埋差估署成交量，對比下2019年同2020年4月先講啦，aa嗌救命㗎。

佢踢巴塞入波，幫到皇馬球迷打J咩？
你無嘢啊

華斯基斯為皇馬入一球，都已經勁過美斯啦，小學生都明，你唔明

用歷史高位黎睇冇意思架喎
例如日本樓價20年前係500點既
跌到2018年200點 跟住2018起由200點升到而家480點 咁個樓市都係向前格

而家人地就係話個市回升、反彈、向好
你地班淡淡就沖出黎屌人 話會大跌、話係假數

邊個咁酸

淡淡真係永遠都贏
冇得駁

btw 而家咪上升緊囉唔洗分析架喎

新盤一向可以溢價賣，係事實
但SellHK有應市部署，都係事實

而客源歸邊，大西北粉絲滾返塘魚，又係事實。搶平盤好正啊，樓市真好景

果然一講歷史高位，就不能面對，明晒估下幾時上返去高位姐，好難咩

10-20%一樣有人搶
終於講出重點，但已經無take two。硬好真係可以幾硬幾好都講得出。

可惜SellHK無做到，應該請你坐雷霆個位。

而家人地就係話個市回升、反彈、向好
你地班淡淡就沖出黎屌人 話會大跌、話係假數。
呢點你駁都唔敢駁

面對現實啦 返你個兇宅到住啦傻閪

歷史幾位幾時返？ 唔係支那推國安法
喺qe+低息+供應少底下 可能明年初已經超過返歷史高位了 而家可能要多一年

我唔係住凶宅，我中意聽鬼故姐
你有無？

SHK好似你咁On居咩，你咪繼續幫我租樓囉 無你幫我供樓我點樣買多層呀

人地買多間cheap盤嚟放租俾你班連登仔咋

我就會買多層俾個仔啦，你呢？繼續租樓租到2047等樓爆囉 個仔大個左你同佢講，結左婚繼續租樓呢個優良傳統

上年示威仲勁過今年+全球肺炎+經濟下行，樓價都跌唔落，我諗真係得外星人打到黎先會跌

呢啲就真係支那人買嚟擺啦
八百萬係分水嶺

果然真係駁唔到

唔肯面對現實 淡淡淨係識話人aa9、假數、樓爆負資產接火棒call loan

講足十年都唔夠

連登仔：做票 左手交右手

收啦你 立咗國安法外資一定全面撤走
樓價一定暴跌
澳門深圳上海啲樓一早跌到負樓價啦
有國安法啲人就唔洗住架啦 仲買咩樓

好多淡淡表面唱淡，實情自己走去入飛 少個競爭對手嘛

其實佢地係想唱低個價 方便自己入市
入咗市就變咗好友 大把例子

開始出招閙人，又係依啲套路
真係硬好淡淡都一樣，永遠得同一個template

我好簡單㗎咋喎
你話上升咪上升囉，我唔講止跌回升囉，反正都係睇班地產董事講 你話唔大跌咪唔大跌囉，今日的確無大跌，所以正確，講事實就得。

最神奇係無人有數據，到底外資持有幾多香港房地產（講緊自住樓非商廈），就算商廈外資撒資都要賣盤，如果個個睇淡邊有人接？無人接又點撒

又係依啲auto-reply
你個垃圾盤租緊幾錢啊，我驚我住唔慣
係咪高層，有無海景？

我都放緊租，嗱吹水死全家。
你真係租嘅，tg搵我囉，我講真㗎

自稱業主都睇淡，你真係腦生蟲

點解睇淡一定係等如租租
係我離地定你地真係超大業主，
當我膠啦，依點我唔太明

恒大果個咁貴可能真係要造勢
萬科個盤九龍中心但屯門價
不過又老實講入票唔一定多人買
個個都想買最抵既單位，但邊咁易抽中，到剩番貴單位就棄票架唔

廢淡經典回覆： 我有樓/幾球，不過睇淡

睇淡唔該你拿拿聲賣左層樓佢，唔係你就蝕錢啦

自稱業主貼樓契或差餉單先有說服力
否則一律鳩up

唔使問我，一早貼過

好簡單，好多原因

其中一個係，𠴱個人唔一定要係香港住囉

同埋唱淡唔同睇淡
唱係不成事實，先要唱
睇係暫時基於個形勢分析，嗱，咁可以錯嘅

我同你講，香港有啲私樓，係真係優質到唔會跌，你唔識咩？學人做硬好

同埋，買入價當時幾錢啊，以前200萬都有豪宅啦 供完驚乜跌 近幾年買𠴱啲，先日日J估價姐。

得啦得啦，知你外國同香港都有幾層樓收緊租，做緊大業主，不過係廢淡 好有説服力呀P牌兒燈仔

乜放緊租但租唔出啊？

淡淡精神分裂

真係個個廢淡都會咁講

分析力好強，好有說服力
當我膠啦

貼樓契或差蝕單啦自稱業主

最大獲都係國安法
立左無左不安因素 市場升升升

睇
下最後賣唔賣得哂

咪係囉 期待業主張高層、海景樓契

貼咗真既我當佢贏 我唔出聲

Campton已經過5000票了

我幫你講埋啦。
我唔會貼，你可以話我潛水，可以話我吹水，恭喜你又屠淡成功。

好啦，畀個credit你，好成功，隨便鞭屍

我真係要潛水，驚係度出名。話多了，我收皮先，唔應該睇淡，對唔住大家

唔貼私人嘢

當我吹水啦，我輸，對唔住
我依家潛水，

笑撚死
唔好再上水啊傻閪記住

兇宅都買唔起扮大業主
可卑

跟你師傅麥太保、其實唔難哥學下野先啦
雖然2個都死撚咗

Okay，隨便屠啦
我無乜所謂，上連登唔自爆太多

係我自己衰，傾到自爆，又唔自貼
抵畀人屠

上咩水啊傻閪 扮咩驚自爆

驚咪遮晒地址等個人資料囉 扮晒蟹
貼到張差餉單都當你贏